有冇手足收到whatapp 星期五去撐豬腦蛇牙

知唔知幾錢一位呀

約左班女船p 不了

500$ 朝早飲茶 下午有飯盒

如果我call多啲人嚟有冇分紅

呢個價已經食左水
正路800$一個

我做二判一個都食300

兩舊都去

為左支持公義 無錢收都去= =

我負責買水=.=

屌你班仆街唔好做爛市啦

真

雞碎咁有多 返幾次先夠一日人工